會員肥絲大隻唔該入一入嚟。

無嘢啦，死撚返出去啦。

唔捉錯處啦？

屌你老味肥屍狗不敢面對